屌你老母dimbuy

有冇人成功打得通個電話
無撚揀到個重新包裝服務 見到個運費跪咗係度
打過去又無人聽先知道中咗伏
直接踩上門去自提點有冇用

send email?

我之前追件有覆

不過呢d唔係重量/體積較平為準

價格較高者

呢間正仆街黎 amazon jp 做特價買gregory
夠膽收我350運費 又冇得退回amazon 以後唔會用

你點諗到係較平為準

因為計體積?

屌你老母dimbux
客服祇有文字沒有語音對話極不方便.客服的態度非常差.沒有解決問題.這間物流公司比起幾年前d服務差了很多很多.正垃圾正仆街去食屎.
以後不要用dimbux。這間物流非常差非常差.
收費又非常貴。比其他物流貴雙倍.
一對波鞋jp amazon收5.3公斤的價錢350元運費.
正一仆街dimbux.